# frontend radio blackout 2024
Teniamo il wordpress come backend ma ci mettiamo davanti questo.

### Framework
Bulma + Tailwind (si poi nel tempo bulma lo togliamo)
Per usare Tailwind: tw-(classe tailwind)

### Deps


### Setup
- Clona questo repository git:  
`git clone https://codeberg.org/blackout/site`

- Usa docker compose:  
`docker compose up`

